邊到有西裝買？？？

本身唔高又瘦底
但屋企有人結婚 要著西裝
我買現成個d著又唔岩size
連最細都唔岩著
之前去過整 就咁接起埋線就算數
所以跪求各位巴打幫手 邊到有度身訂造既西裝可以介紹下？
利申：165 45kg
我 係 咪 發 育 不 良 呀

答完我先笑我啦 thank you

g2000

得罪講句 165仲要得45KG瘦到成條柴咁著西裝諗起都柒到想捐入老母個閪

hnm

呢個身高體重似女人喎

我都知
但無奈一定要著 可以點
唔通叫佢唔好結婚咩 或者當無我呢個細佬咩

其實區區都有 你自己落街附近行下見到xx洋服就入去問下啦

你依種身型點整都係細路哥扮大人咁款 無咩所謂啦

銅鑼灣地帶 一樓有訂造

咁樣

認真答你喇 想平嘅話兆萬有幾間可以訂的 好耐之前graddin 陪friend買過 都唔錯

想有質素啲嘅話就銅鑼灣/金鐘啦

細佬
呀哥知你難做嫁喇
其實你唔黎都得嘅

童裝

認真
旺角荷里活廣場

有無鋪頭名？
其實筆直要預幾多
因為我想整套好小小 以後唔使煩

家姐黎架
唔緊要啦 我愛你呀家姐

諗起16幾着西裝

u 記 / muji 日本仔size

幾時要著？
如果仲有半年甚至一年時間
我建議你做gym
身型係跟自己一世

唔夠半年
但係半年時間夠操？
我去試衫 勁似偷人d西裝著

求救

半年時間夠你上到50kg
唔會話好好睇
亦都唔足以令你著得起現成西裝
不過點都好過以你而家嘅身型去做套fit 身嘅
同埋著眼點唔應該係半年後嘅一次宴會
而應該係更遠嘅未來
除非你甘願而家嘅身型跟你一世

唔甘願 但我想解決左眼前既問題先

樓主宜家想係重要既場合著返適當既衫
又唔係要潮要型 就算佢條件真係唔係咁啱著西裝都唔覺得有咩要屌佢
你就踩人得嚟仲要一d建設性既意見都無

唔趕時間就訂套啦

認錯人sor
165唔係好大問題姐
係瘦左啲
增下肥吧

睇左
但佢要自己揀一間整
我又唔知揀邊間。。。

早排去左柏林訂做一套
個師傅好好心機，有幾十年經驗，老師傅黎

係就係貴左d，不過男人一生人第一次度身訂做一套西裝個感覺好好

SAME

幾錢？
柏林洋服？

要最平既可以2,3k都有
係啊 柏林洋服

平嘅話budget 預2000左右 唔知有冇馬甲 有突仲可以過隔離荷里活買對靚皮鞋同皮帶（記得兩隻色要一樣）
袋巾可以買定 怕影相個個有袋巾你冇嘅話會顯得你更怪

金鐘果啲冇返九千銀應該唔得了

兆萬間野好似正門一入上梯就係

165
矮撚到呢

以為去左德國訂造

G2000 有幾套有出42 可以搵下

2-3k= 一恤衫一褲一西裝褸一馬甲？
雖然好似好貴 但為左家姐

好 我聽日去睇下先唔該

畢直得幾k嘅話
去suitsupply仲好過幫襯啲平價西裝店

應該冇佢碼......

好平啦，諗下人用幾多時間幫你整，差唔多啦，g2000有啲都2000

不過最緊要係著得好睇 同手工好

咁唔得 其實都係睇你揀咩布而定
有興趣去睇睇囉

而家大部分成衣都有冇袖既服務既
165其實g2000 size 42 m&s extra slim fit應啱你著
唔好怕醜
驚晾唔起就加多件馬甲 不過應該會熱死

記住
果個場合就唔好買黑色喇

咁2-3k 包咩架？

我諗住買灰色/深藍色 好似大路d

藍色記得改啱身啲 唔係就似地產佬架喇
有咩唔怕試完影上黎幫你睇下

成衣最主要睇領 胸同膊 呢個高度睇埋衫長啦
其他都有得改 仲幾平架

龍將洋服 Dragoon Francais Tailor

地址：香港九龍油麻地廟街230-236號韶興大廈地下C舖 (佐敦道廟街口步行街) 地鐵佐敦站裕華 (A) 出口，右轉第3個街口，約行2分鐘

呢間老舖，不過唔平